話比你知 "你好靚!"

我真係好想走到你面前

話比你知 "你好靚!"

但係我始終都祇係靜靜咁坐係度

偷偷地望住你 係你要離開前既最後一刻

竟然係你走到我面前同我講 "拜拜!"

其實你知唔知道 我真係好鍾意你

推到佢睇到

互推互讚？

後推？

我同你既關係 仲要問嗎

我哋想推比一個人睇

你出去尖沙咀攞住大聲公，朗讀番件事
咁佢好快會睇到

收到，今晚8點四季酒店門口等，記得買套

推比有心人見到

你我早已知

thanks😊🙏🏻

收嗲啦

Ok read

接受嘛？

如果我聽日開
[網上集會討論區]關注不睇live 關來幹什麼？(64）

會唔會比波台屌

要問波台狗

咁都係由佢諗下點開好啲